香港人係唔係應該要學下點樣對抗持槍暴徒?

我好驚有暴徒拎槍用實彈周街殺人